[一代神作完結] 進擊的巨人 The Final Season (8) 麻煩睇pin block劇透撚

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦

逢星期一
晏晝一點更新

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一一點黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係135話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

lm

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#364114 資訊演奏家

la vidas la la vi vi vidas

繼續討論

Cls

嚟喇嚟喇

每日開一個新post

樓主快啲block咗自己先

真係到第二集要播嗰時唔知推幾多個

大家會睇生肉定係等黃viu出

上啦自由閪推po

生

會睇live先
之後再睇一次熟肉

劇透問題

先睇生肉 星期一睇viu
一定係至少係黃viu睇一次
佢肯買我就一定睇佢

劇場版係每季總集編
睇呢個就濃縮晒59集動畫？
我見有四套？

唔該四重加密

Why not both?睇完生肉再睇黃Viu

個腦係咁lalalele

你話就話劇透但得3重 仲要其實我都唔係好知你問緊咩

新人留名
有追幾日POST
但太快，跟唔切

睇生肉直播啦緊係，認真睇下MAPPA點畫好文戲同每個角色（萊納！吉吉！）嘅作畫/衫啊/背影，雖然應該都仲係馬萊，但係睇埋第二集冇咁多打戲就知MAPPA會唔會做好

4重呀

歡迎你啊動畫定漫畫黨

No
最後一季嚟

動畫黨？
動畫黨唔好追post
有好多劇透

總集編速食版 cut左好多

我都唔明
利申：漫畫黨

今個Po有個目標，想試下盡量唔四重但係又傾度計

漫畫黨
不過怕劇透別人
會好小心說話

如果真係想睇翻動畫嘅就正正經經睇第一～三季好啲
唔好睇咩總集篇

如果係動畫黨既唔洗追post追得太貼，要保持兩秒距離

你地係咪痴線

追得最貼是 #210
但其實我只睇咗幾日POST
你哋傾得太快
參與唔切

歡迎歡迎
漫畫黨都盡力講少d要4重既野
等多d空間比動畫黨傾下計

編集會唔會好無聊
每集撮要咁講 定一個故仔大cut？

新人入黎Lm都知啦
你班友成日提住

viu
我唔睇生肉

唔係好明求詳解

本身有追開po 噚日先去到6
今日一睇去到8 CLS

屌你老母#19

唔好睇咩總集篇
要睇就睇翻第一～三季就得

又binc #210
唔劇透既話是但回啲嘢都應該會有人覆，唔怕

有時間一定最少睇哂動畫
其實唔算好多 60集加埋同你睇4,5套電影差唔多
編集係少左好多伏筆鋪墊 胃痛位

係值得回味既佳作
建議動畫黨睇曬第四季之後返去#210

真係唔驚啊好坦白我漫畫黨都唔知問咩
上面都有漫畫巴打一樣真心唔明

無事，漫畫黨唔明佢問緊咩

原來係寒蟬樓主
寒蟬50集我追左成個月
59集仲長又睇左漫畫未必會睇
先想睇左有無速食

block咗穩陣啲

巴打你有睇巨人漫畫?

我要女人呀 唔要bulk卡沙

團長巴個個po都俾人bin

呢個動畫黨總結第四季第一集暫時所有爭議，提到對新主角Gabi觀感、CGI應用、啲人係咁嘈Mikasa設計

佢講得冇錯，第四季就係創哥主動引戰

Btw睇第一～二季囉
第3季你睇過漫畫嘅話其實可以唔睇，漫畫好多多

多謝巴打開心share
終於有返啲動畫post既feel

其實好正，YouTube 個個睇第四季好似上堂/考試咁，有啲話自己温晒書睇番頭三季，有啲温唔切話希望記得番之前講咩，然後就開始攞紙筆抄notes

睇巨人的確係要咁樣要好認真咁睇
好正

係
我喺mappa出咗預告pv之後就開始重溫返第一至三季

係咁煲 背曬
咪唔成mark notes

其實係 一係就預左翻睇一係就好認真睇
如果唔係真係浪費左創哥畫巨人既心機

單單係馬萊篇呢幾年我都睇接近十次

最衰WIT亂咁cut文戲
仲有地下室嗰度

樓主又整q&a
都無人會睇架啦

唔係我整架今次
韓吉老女人 巴打整

好正

又新po

好快

咁就同佢講唔好曬心機整

你睇返佢整上一條trailer ost
最尾女高音個度 真係射左

冇人睇 但有人繼續問

我寒蟬post經歷過
唔緊要啦整咗點都好過冇整
當有人睇嗰時你會好感動

59集係頭3季
呢季先係最後一季 寫住60集咖

我會睇的

我有睇架

睇哂但動畫未睇過
諗住直接睇呢季算

咁我建議睇翻第三季part2 "完全比賽"之後去到"海的另一端" 呢段咁震撼唔睇動畫好曬

同埋
1. 里維班死個集(翻城牆有動畫原創畫面 睇到心都痛埋)
2. 萊納叛變個集畫得好靚好好feeling(第2季第6話)

申手黨都唔係第一日有

Mappa 係咪要用米卡沙個6舊 迫我犯罪

箂納巴

開到8 痴L線

冇睇一日多咗一個post cls

啱啱睇完三季同q&a, 係咪得第三季先改咗咁多？搞到我好似miss咗啲嘢咁

人地ova嗰時已經有6舊

得佢著到咁緊

其實就咁睇動畫第3季基本上都可以明哂成個故事同埋終極世界觀
只係漫畫有更多細節同更精彩

頂 呢個笑左
走啊萊納巴!!!!!

你地啲加密係咩嚟？是咪mikasa J圖
我好想睇 但係唔敢開 唔知是咪劇透

團長巴可摸以幫我睇下上面啲加密係咩 可能係mikasa J圖 我好想睇

新post留名
繼續全力吹奏馬萊之盾之盾

唔係劇透黎應該
係mikasa個新樣 pv都出過一幕

男人樣
點解創哥要咁玩女神

你笑咩 你就係個隻巨人

雖然係j圖
但Mikasa個樣已經係劇透黎

我好明顯係艾撚叫緊人走啦

屎眼巴 : 開左黎睇mikasa個新樣不如直接做漫畫黨啦睇黎都冇哂意思 登場個刻都冇哂驚喜

你又嚟

你講得好似

算係 不過Mappa d pv圖
估唔到佢地咁畫姐

你係古利莎個老婆巨人

都係唔開 到時過多幾集睇就會有驚喜

痴撚線有冇咁誇張

隻巨人樓主嚟，佢保護緊萊納巴

你樓下都話係劇透又唔信

我係艾撚
大叫人快啲走

係啊

你似兵長小隊成日咬到條脷果個多d 好似叫歐咩魯

Oraf

鬼仔笑佢Oero cookie

第一個加密係mikasa，不過最好都係唔好睇
第2個加密唔好睇

關咩事

講撚左佢又唔信我

成日撚隊友

第一個都ok既 pv都出過mikasa個樣仲要萊納巴自稱睇左50次

我係冇人信我係好人

BLM

又唔係我隊友

係你既隊友

萊納巴千萬唔好開啊

官方Pv劇透唔撚洗睇啦

屎眼巴嘅野我緊係唔會開

我睇咗個一秒咋

NPLM

淨係計萊納巴俾屎眼巴撚都已經夠推十幾頁post

最近係咁聽

你地成班痴線佬係咁講h漫先有咁多個post
我淨係負責開

仲未有佢d h呀

得閒整返張gif

到時一定要整gif要收藏

記得仲有其他9大巨既版本
不過劇透

仆街屎眼巴

華田巴好偉大 動畫黨勝在有華田巴

Spoiler alert

官網update新角色人設

屌終於有時間睇第一集
oped 果然極具mappa 風格
另外之前有望一望post d 人話mappa 唔好
想問係咩唔好，3d? 分鏡定係咩
個人覺得第一集唔錯

右邊冇h圖 唔洗睇

你寧願比我撚定比人劇透

多數唔滿意獸巨CG同BGM

同埋層濛濛地嘅filter

其實點解你叫萊納

其實我覺得獸巨都ok啊

因為佢同萊納一樣咁勉強
不過你都唔差

其實佢3D 巨人打人暫時仲接受度 但我覺得如果兩隻3D巨人對打會好怪

又燒埋落我度
我一啲都唔勉強

睇到啲動作有少少卡

打錯字係頑強

係 3D巨人感覺好難做得靚到好似第3季兵長斬獸巨個隻近距離運鏡 打戲可以冇咁震撼

因為

官方劇透
萊納巴真係兇多吉少

3D模要做到打落去變形個種impact 又要改過個模
mappa唔想咁麻煩掛 留意返今集都避咗個模會變形嘅鏡頭
好似隻四腳巨人伸手去路軌個吓 漫畫隻手係拉長咗嚟增加衝擊感

wail#pig

點為之會變形嘅鏡頭？

咪就係萊納幫獸巨擋個part用左好多城牆去幫佢擋比彈打穿既位 漫畫呢個位角度係影哂成隻鎧巨

咩事咁多4重

我睇咒術迴戰同嗰套溜冰動漫嗰陣，又唔覺mappa鍾意用朦朦地嘅filter。可能係mappa 為咗呈現戰爭嘅感覺先至加上去啫

因為係有幾個原因其中一個係關之後劇情事

記得第一次出場果時勁震撼
變左咁多

萊納巴既身世係劇透

好彩冇㩒

想奶以前嘅佢多啲

有人話係因為中東戰爭多沙，咁等第二集咪知佢有冇重filter

唔會掛，我見佢其他巨人都有影

前進！！susume!

我好唔鍾意果幕兵長要玩星爆氣流斬

艾爾文段演講睇返真係好熱血好撚正
斷左隻手都仲上前線 明知會死都帶住新兵去送頭
用畢生努力去追尋巨人真相 到最後要放棄 唔去地下室 為左更重要嘅事而放棄夢想 睇到好有共鳴

當你知道巨人被十幾間動畫公司拒絕左，你就會覺得CG巨人都唔差

接左燒銀紙

係咪剩係智慧巨人先用3D模呀

我覺得係mappa啲色彩飽和度比較低之前睇過幾套其他mappa嘅動畫都有啲好似灰灰地咁嘅feel，又唔覺話真係好中意用濛filter

講還講唔po刀劍

我都係但之前個運鏡係一流
希望mappa起碼可以做到mikasa滑過去用雷槍炸萊納出黎既運鏡級數

你唔po刀劍？

又係你呀 刀劍佬

咁又點 都係刀劍好睇啲

好似公布左九大巨人先會用3d模 今集另一個係反巨人炮打斷鎧巨隻手 都係要剪接/快鏡過場 3d建模唔係叻應該難d做得好細緻

之前唔係話全部巨人都係用3D模咩

個名劇透萊納巴快啲走

我覺得而家隻色tone好夾第4季巨人

睇pv隻白色巨人幾型 有埋武器

你條仆街仔

pv全人手畫係幾型

應該就唔係啦今集無垢巨人一律係畫出黎

你都唔知邊個黎

覺得佐倉把聲唔襯gabi

又唔驚啦萊納巴

冇人講呢幕

我都覺，飽和度低好啱戰爭嘅感覺，有種莊嚴/滄桑(?)咁嘅感覺雖然話舊時wit嗰種都幾正，但套返落第四季就好似唔多夾咁，畢竟第四季講嘅已經唔係一股熱血嘅嘢

我好想知嗰隻乜嘢嚟

+1

其實我真係唔知邊個嚟 所以唔驚 我諗應該係女嚟

好一般姐

唔撚再驚比人劇透
都知道哂邊個黎

應該係咩？
前幾個po有人講

果隻係劇透

你食屎啦

同埋幼線真係成熟左好多 雖然第三季wit都明顯幼左好多 但我覺得單論人物外型冇mappa做得咁好睇

我諗我已經知

乜撚啊唔係

你應該知道名姐唔驚啦 !

你講嘅野真係難分真與假

你睇到個女人名
又睇到個白色巨人
唉

都啱

我唔驚你喇依家

唔怪得啲畫面似層相識咁

咁以後講新角名唔加密啦屌

我想奶呀妮好耐

總之而家係咪都唔驚左先啦

好整

屌你啦

同厄自己有咩分別

真係屎眼巴來了 唔知幾時真係會奶野

正啊

白色巨人同個女人名

上個post咪講過

智慧巨人係講緊9大巨人呀唔係其中一隻巨人嘅名

呢個

乜原來佢係get個名?

呢個我知呀

我意思係9大巨人都係智慧巨人
有智慧嘅巨人呀
唔係個名叫智慧巨人

唔係囉
佢個就係呢個名

都話撚左唔係囉

前幾日先見到第1個動畫post
唔想比人劇透就拿拿臨睇埋最新個十幾話漫畫
然後已經開到(8)

仲話日日睇巨人
渣架

智慧巨人 = 有智慧既巨人 姐係九大巨人咁解
哦 咁你真係唔驚隻野唔係叫智慧巨人
但我已經穩約feel到屎眼巴係到偷笑緊

萊納巴冇事了

其實靠第三季情報都推理到

最終季新人設 慎入

MAPPA係咪摺得 最重要個個搞到咁

咁撚似我當年留長頭髮 留so個陣
係隻眼冇咁大

智慧巨人
笑撚到我仆街

個頭頂出咗事 髮線個位

重睇啦仲話隊友

係咪官方劇透哂

動畫黨唔好睇官方人設野

睇返呢d頂住先

已經想像到你個樣

啱啱發現咗season 3 part 1最尾臨同馬嬲佢地打之前有條友 之前一直冇為意

你明你點解叫萊納巴未

笑左

我笑左

堅日日睇都唔知佢睇乜

你收皮

乜鳩呀bertold嚟架喎超大巨呀

屌你咁嘅樣？
咪昆我好喎

堅上面有人唔加密po左兩個新角

啲風吹起佢啲頭髮姐做乜鳩

係貝爾托特同你黎....
萊納巴你咁樣我好難幫你

個樣完全唔同！？

日日睇日日俾你撚到精神分裂了

做咩呀 完全唔同樣喎

邊有唔同，純粹啲風吹起咗啲頭髮

柒咗咪推

屌你老母哩個貝爾托7黎架

佢真係死都比你激到再變身爆多次

官網唔見有喎，fan made?

屌你

已經無人記得貝爾托7

流出

萊納巴好好笑

萊納巴係咪因為比屎眼巴撚太多同時又要防真劇透 搞到有d精神錯亂定還是你係特登氹我地笑

佢條柒頭呢張圖真係同平時完全唔同樣喎

佢好兄弟都唔記得佢

L5左

我認真。。。

如果有人改名叫 納拿巴

佢係咪叫納拿巴巴打 個名好橋口

動畫.......

總之係bertold嚟啦
唔係車巨，放心

單戀亞妮但係無結果

要殺人了 滅po了

笑撚到我
仲要話今次仲唔比我估到

好
對唔治大家我柒咗 唔好再提了

恐怖過S3 part1 個ending

唔夠你哩鑊7

貝爾托特

艾倫應該咁樣比佢老豆劇透
搞到short short地

唔好估啦 坐定定等創哥俾你既surprise

佢輕輕鬆鬆憑一人之力激發起呢到既係咁留cm推左2,3頁都黎 其實你係咪有始祖之力

坐定定等星期日啦

明咩事了

呢條link係吉克人設 改個人名例如reiner就睇到萊納人設

原來唔係萊納巴，係始祖巴

佢係萊納巴

動畫黨唔好亂試
留翻啲驚喜比自己

快啲推爆佢開新po啦

想睇你繼續估車巨

咁既進度未播第2集已經差唔多推左10個POST
隨時成套播完推過百個post

估乜都好啦我屌真係笑死我

爆多啲笑料先

唔好笑啦

官網冇放到，依個流出嚟

請尊重

唔係，佢個官網on9畀人撞咗出嚟

好撚震撼

動畫黨勿開

respect plz

block list條友又出黎劇透啊屌

請尊重唔好推了

動畫黨block哂條撚樣未

係

邊個呀？咩名？

菠蘿油巴你有冇中招

已扑

#351劇透啊

山中無山莫山山
你問得姐係冇事啦咁你可以繼續估野了

其實做咩撚野咁大反應
條友send完 咪update條list pin返佢
一個劇透留言十幾條友屌 條attention whore咪仲開心
唔好畀關注同反應佢就得

鬼滅同進巨算唔算證明左studio同動畫對一套作品既重要性

前文提要
請萊納巴繼續出題

我已經完全封鎖晒個list
我都曾經block過你 我喺210個po block咗你 跟住下個po已經unblock返

佢係第一個入block list
應該大部分動畫黨都已經block哂架啦
條on9仔

咪能鞭

屌你老母。。。

咁但係佢留言就係想有人畀反應
你地咁大反應咪啱哂佢

因為漫畫黨冇block所以唔認得

Sor

對唔住

我都冇block
不過好認得佢個名

巴打岩我過分擔心左

你條仆街

好奇殺死貓

好

啱呀
所以我都冇理佢
依啲人無視佢就得

已封鎖會員 社會低下階層

慘被條友劇透車巨

請尊重萊納巴

睇到官方啲圖透真係唔撚洗睇

巴打試咗？咪話動畫黨唔好試

對唔住對唔住對唔住對唔住...

真

鞭能完未

笑撚咗 個接頭都入list 連衛兵真係好撚戇鳩

車巨就係貝爾托7

又宣傳

大家可以睇吓

唉ifc見

393又有劇透

@屎眼巴

冇完全封鎖差啲㩒咗入去

萊納巴有睇寒蟬

我好好奇你無睇漫畫撚知咩係接頭 成班好撚似啲小學雞

有冇得加啲字框唔係睇得好清楚啲字

你條仆街仔 我學魅音dum你落屎坑

又屈魅音

真唔需要吓吓都提一提
除非真係好似#210咁

啱啱發現有條友好無聊 續個續個comment負皮

用緊apps廢

281都應該要入list

知既咪知 唔知既咪唔知 都唔知做乜撚嘢咁大反應

冇屈

可能俾你劇透咗

咪bin啦

我開始明白團長巴 個個po俾人bin
我身同感受 以後唔會bin你啦

已經比我描寫成真實

連登係冇咩淨土

嚇下萊納巴都好

放心只係依家風頭火勢

古有H漫推po法 今有車巨真身推po法

呢個po推得咁快就係因為好多大反應嘅人

俾你感受下團長嘅心情

H漫黨

我又無講咩事 無睇漫畫個啲撚知咩 仲搞笑下面仲有條友特登講多次出黎 邊個先係真正劇透緊

就黎可以出書
100種連登推po大法

請尊重🙏🏿

下個po同團長一齊入qa啦

講都唔俾人講
惡撚到

其實巨人都有好多良心同人畫師
えんこ啲同人本幾貼近劇情 買過幾本
佢會親手寫張Memo紙講多謝

死圖

你就真係收收皮先你點同人

冇話唔比你講

而家菠蘿油巴都成日bin萊納巴
兩個動畫黨自相殘殺

但人地可以block你

幫佢推銷吓 200 yen 廿蚊港紙唔洗有5張靚靚信紙

劇情討論有咩問題
成個黨中央咁唔岩聽就dq

咁今集個車巨係咪艾爾敏？
佢食左托7

咁我想問下你講呢兩個字出黎係為乜啊?

係黨中央架啦
唔比？

團長中point
有人立心不良

你真係當人傻嘅咩個個都知你做緊乜啦

擺明撩交嗌就咪理佢啦

比，所以唔好怪共黨咁對香港
本身香港人連討論區都要搞獨裁

女王個膊橫左咁多

啱啱又話唔好理佢 之後成班人喺度回

發生咩事，唔係仲撚緊團長巴萊納巴咩

係要怪吹啊？

你啱認真咗添

討論緊劇情喎

小學雞慢慢吹

要講漫畫進度又唔返去漫畫po講
係度劇透做乜柒
況且鍾意扑你咪扑你

我都block埋條乜撚中山
原來5毛黎

其實呢到就唔係官方討論區冇人老馮聽你講野架嘛? 講咁多廢話不如答我你講哂d劇透內容出黎係為乜啦無撚聊聊白卡就縮翻你老母個閪到啦

對比下進度唔得？規定動畫唔可以講漫畫？
你咪扑成班支共黨員，我要dq你就dq你，
我要拉你就拉你

我都block埋算原本都唔想block人

唔好回佢啦都擺明想撩交嗌
你回佢佢又會回翻你，無限loop

已經睇唔到465

唔講劇情出黎點討論？
用連豬討論呀？

痴線 真係每日一p... 新po可摸耳recap上個post嘅重點？
例如上上個post 嘅重點係 mikasa h漫

我岩岩問今集車巨係咪艾爾敏

今個po係

本post重點
車力真身

終於有人頂我個binc位

冇為啲乜 睇下有無漫畫黨嘅人有共鳴姐 照你咁講 好多野都唔講得架喎 兵長 生仔 坐飛船 炸彈 真係成個中共咁

幾時拍女王同人扑野

475劇透

成班好on9
討論區不嬲咩都講得依家自我閹割埋
鍾意就dq你

嘩 呢張堅靚

係分擔啫

團長巴終於可以眼閉啦

團長巴仲唔多謝我？

摩牙

都話左條友係想劇透

但係其實巴都仲係死唔眼閉

扯了

喂喂喂 唔係頂左手啦咩

其實巴已經唔會再來

其實可以講，但加密講你見我地討論漫畫劇情嘅話都會加密
就係唔想比漫畫黨有任何被劇透嘅可能幾細微嘅嘢都係
盡可能保障翻佢地
你都想佢地有個好啲嘅觀嘗體驗係咪？

Btw其實你係咩事入list我唔太記得

呢句有d問題
我諗睇漫畫個班冇block你

應該就睇動畫個班block你 等你講得開心d姐

唔好咁啦
唔提其實真係冇嘢

好似中共咁，唔dq建制，dq泛民啫

打咗接頭 兩隻字

佢地係咁架啦，當初我都係講下感受就話要入block list

咁你以後講任何關於動畫進度未講嘅嘢可唔可以4重加密講？even係你依兩隻字，even係幾細微嘅嘢都好
同樣地我地都會

你都唔想有班人 突然變左艾倫咁
比佢老豆劇透 睇海都冇味

佢俾老豆劇透左之後先大徹大悟

資訊巴打就唔好信佢講嘅嘢佢同你唔同
依條友就擺到明想劇透玩嘢架啦

唔好quote條友啦
五毛黎

5你老母
我撐勇武派架on9仔

哇靚到

師兄啲圖好靚
More

巴打有冇mikasa圖

Ok 知錯了 巴打

more

好正啊

我有mikasa兵長圖

咁咪好
大家好嚟好去，唔洗嗌交
冇事冇事

唔係H漫

想要

幫你除咗名

我無話係H漫圖
社會巴滿腦子淫賤思想

多謝巴打 以後會加密咗先講

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

因為我知道你個人思想猥瑣 你講親都H漫

相傳動物台有人劇透過avenger比連仔封acc

佢先係

聽講過 有冇詳情

你都係

Btw提提你記住係要4重喎123重都冇用

好波

冇總之劇透係最高刑罰係判死刑

動畫黨表示好想參與討論但好驚俾人劇透所以去係出返去先

Ok 知道了 大家都係中意巨人既人 唔想搞7件事

Mappa都係澤野呀

今季澤野大神 好似唔係寫曬全部曲

I mean作畫 冇咗今井有文

動作場面應該做唔到之前咁 啲九大巨人用晒3D

既然你係ok 4重咪講囉
sor巴打 我誤會左你係同另一個有心玩野既係一類 歡迎一齊討論巨人 我都係因為唔小心劇透比人bin左幾個post c

好好哋識郁就夠

揸槍最怕係走火

連登惡過中共

邊個
之前好似完全封鎖咗

我信萊納巴唔係淫賤

咪 山xxxx嗰個

資訊演奏家
不過解完block唔好碌得太上睇post

條傻閪仲未死？

建議你追埋王政篇既漫畫
好好睇，但動畫差不多算係cut哂.......

唔緊要架 巴打 我都有錯 係應該要加密咗先講 好似樓主咁講 有萬份之一既可能透到就唔好啦

你係問緊有心玩嘢嗰個定係問緊可以解block嗰個

有心玩嘢 山xxxx
可以解block 資訊演奏

冇block到資訊演奏巴

官方好似回收番啲人設圖

點解我覺得mappa嘅人設都好醜，但係第一集睇萊納同吉吉又好型

動畫黨們覺得新萊納同吉吉個樣點

痴撚線回收哂即係佢都知身有屎

其實呢到d巴打好包容 係因為好多特登劇透既入黎先搞到大家咁敏感 因為都想多d動畫黨敢入黎傾下計

好有佬味

真 兩個都好型
但人設圖真係一般般

冇野嘅，唔係好似210咁咪得

醒目

我漫畫黨
萊納型到仆街就唔使講
一開始坐係度個pose型撚到
吉克就ok la中規中矩

又bin

馬嬲型咗好多 season 3成個猥瑣阿叔咁
萊納都man咗好多

睇人設圖嗰時我心諗：哇咁醜嘅，柯特個三角下巴7到喊...第一集又幾型喎，mappa 好似換人畫咁

巴打我記得你係第一個話我唔係有心唔好bin我啦

清喉嚨嗰下我覺得幾型又幾好笑

人設圖同動畫入面應該唔同

做乜鳩

我成日重溫佢俾兵長秒 都覺得好好笑

萊納變身果個zoom鏡 + 把聲
我唔係特別鍾意佢都睇到起雞皮

馬萊之矛：
欸？
得意到

而家有唔俾你講咩，不過block左你咋嘛你咪繼續講囉

Zoom鏡係咪吉克

咁我地鞭車巨

咳咳.....

ZA WARUDO!!!!!!

bin返團長巴啦 唔好bin我

我食下花生笑下算 我唔敢bin冇咁厚面皮

281

Bin多幾次就冇喇，遲下其他集數出咗點會得閒bin 你

仲回佢你咪引翻佢翻嚟明明已經走咗

你咁對我 仲叫我幫你睇4重

所以我決定唔嘈佢啲人設圖，睇實際效果

無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱

ROAD ROLLER Da!!!!!!

女王靚靚女女就得

巴打冷靜 我諗呢個post佢都接近單機mode

我幫你頂咗陣啦

動畫黨唔好㩒

我都成日重溫車巨同你傾計嗰part

萊納話受夠城牆個part啊

你到底有冇認真睇
睇撚錯哂

有咩暗示

以前見佢啱啱出嚟好得人驚，而家見佢只係想笑出聲

啱啱睇翻 其實人設圖好似同動畫入面個樣會有少少唔同 尤其是烏德 人設圖畫到好似大人咁 但動畫又唔係好覺

我好認真睇

好靚女

真 喺兵長面前佢只係個小丑

唔洗咁緊張

米可分隊長
睇完嗰集個心唔舒服咗成個禮拜

佢死得好慘

仆街唉
唔撚洗睇啦你

冇嘢 唔洗理 睇落去就知

即係會醜咗

我真正講H漫都係得幾層樓
其餘時間就係你係咁回帶仲要問我有無好介紹真正思想猥瑣嗰個係你

又未至於唔洗睇呀

佢俾人扯斷個頭嗰度做得好detail

都話好靚女你要信我

又撚

社會巴唔係淫賤，係淫蟲

做咩咁衝動
Btw睇落去啦

動畫黨請留步

一個會睇撚錯貝爾托特係第條友既人邊會咁撚大性慾

冇咩點入過黎架唔好嚇人啦

其實都ok既巴打唔算係好大件事不過你真係要小心

咁你係小定大淫蟲

算啦都好難安慰到
哩part都算最震撼位之一
所以我奧米加獸慈悲形態比最懷打算佢

性慾太強上頭影響視覺

你成日都撚萊納

點解你成個圭一咁
人地講咁多次你都仲要懷疑

我係青春期

我地唔講比你知都係唔想你擔心姐

社會巴J得mikasa太多搞到視力退化

新仔LM

btw好似一家四口

歡迎 你係動畫定漫畫黨?

你太過神經緊張啦
無事

你先係

睇錯貝爾托7做車巨嗰個係你又唔係我
唔好屈我

小提琴cover
中段正撚到癲

本身漫畫黨，追到大概動畫第三季完果陣冇追

相信梨花都會俾你搞到L5

我咁啱睇錯姐 佢畫得衰

咁䳭係珍貴動畫黨
唔好追Po，直接加入討論

冇野佢同一集就會比答案你

一得閒可能就加入番漫畫黨

洗緊腳定點

鬼係 隔1-2集先會講

睇埋今季先啦師兄

你已經L5緊
要唔要打支針
會舒服啲

其實好難安慰到
人地半個月既驚喜你冇左

收左咩人設圖？
遲咗睇

屌你巨人都有仆街仔做

可能佢睇唔度呢

官方劇透人設圖

佢咪話佢睇左

算啦，唔好睇，等動畫

法國樓主啲po都好難追
無睇一排兩邊po又十幾頁
.gun

唔關我事

thx
希望遲下放返出嚟

ok

做唔到仆街仔哭撚咗

佢自己講埋佢睇左乜喎

上面有人冇加密po左出黎

啱
太好奇 睇唔到呀屌

其實係因為癡根巴 佢成日講H漫 佢自己一個推咗幾廿頁

係喎屌thx巴打
動畫黨唔好用圖片模式

你係珍貴既動畫黨留係到傾下計啦
不過睇左pin個block list先 block哂安全好多

動畫黨珍貴程度猶如九大巨人

好似有戰士候補生
同ZEKE

唔急既就睇動畫啦 留翻第一次比最震撼既動畫
不過記住跟block list block人

這一天人類回想起被H漫支配的恐懼......

thx
咁我應該睇晒

佢要block咗你先 一陣你又嚟多次210

被癡根巴支配的恐懼

小心啲唔好睇281

漏咗馬萊之盾同柯特

唔大細超啦 係你同佢

我唔係
唔好老屈

thx官網仲有得睇
係leak咗個d無咗

曲直難分

你係咪已經諗住搵我做翻你替死鬼
冇用架 好似你呢d咁出色既男 去到邊都好似螢火蟲一樣閃閃發光

係你問到我先答
呢個係你自己開啟既故事

其實一定有

係
但係唔成功

明明係你講開車巨

係你講H漫先架

如果冇我唱住lavividas 炸MAPPA

係喎屌

下集正

我咪話柒咗 咪推
但係你班友仔仲推

萊納巴事件簿

1.凌晨暢談H漫支配巨人po
2.直線劇透車巨真身代替團長被bin c
3.

佢直必

又嚟

可愛、靚、

因為萊納巴一連兩個直必腸今日有望推到(9)

咪作野啦

你條友應該多謝我代替你受罪

俺の中にあるのはこれだけだ...

個陣仲以為我都睇漏左 乜有咁快出

真係出咗

咪屈

我都係隨口講，點知你會咁有興趣係咁追問

唉我都唔記得智慧巨人

加埋最後一隻未出場既巨人叫智慧巨人

我鍾意哩類笑話

講真 係街都笑左出聲

咁講一講已經等唔撚緊啦
尤其最後個個

屌唔記得咗 車巨真係太震撼

請尊重🙏🏿🙏🏿🙏🏿

萊納變成鎧巨應該由ifc跳落去都唔死

有d料

咁都好撚柒下

愈黎愈多人討論#281車巨

但係都唔會經典得過#210

長江後浪推前浪

我估第二集播嗰時起碼去到post 9

去咗打陣機姐 又俾人bin

又係佢

點解要虐待自己

我相信在場咁多位巴打都差唔多

好q

大家覺得巨人入面邊個最靚仔靚女
艾主席同吉克型到仆街
希斯真係好撚正

男：
1. 艾倫
2. 團長
3. levi
4.

女：
1. 女王
2.
3. Petra
4. Annie
5. Mikasa

靚仔靚女都揀艾倫。完。

華田巴點解mikasa最尾

純粹講外觀吖嘛我真係排依4個喺mikasa前面
唔代表我唔鍾意mikasa放心

choose here

最靚仔

唔係太似喎

好過真人電影版

兵長世一
米卡莎世二

咁果啲垃圾唔洗比

大佬返左半日工又一個po 點跟

真人版韓吉幾正

型撚到

想剪佢呢個髮型

嗰時wit真係畫醜咗佢好多

想奶

條唇厚撚到

石原咁正都
你傻咗呀？

石原里美緊係正架啦

反而太正唔似
韓吉邊可能咁正

石原呀

阿妮同女王我要晒ff
男既無感覺

鬼仔幾中意red swan 次次都拎黎惡搞吉克

依家先知係石原嚟

睇動畫成日覺得佢好似高普

me2

我留過 唔係咁易carry
亞洲人生極都係咁樣

真心依啲髮型你個樣真係要有翻咁上下先得

而我只可以咁

想同艾主席做愛

兵長話新一季 我冇曬焦點了

出咗真正歌詞
原來係
La-La-La-La-
La vida sola vi-vivirás
La vida sola vi-vivirás
La vida sola vi-vivirás
Justice! Justice! La vivida

係西班牙文？ 諗起viva la vida

YES , u r right

亞妮，女王，mikasa，兵長，讓
Falco係潛力股

亞洲人髮質好易整到變d韓仔中分頭

最後都係變左兵長

見到有人咁translate
[Intro]
La-La-La-La-La vida sola vi-vivirás
即使一個人也要活下去
La vida sola vi-vivirás
即使一個人也要活下去
La vida sola vi-vivirás
即使一個人也要活下去
Justice! Justice! La vivida
正義！正義！活下去吧

[Verse 1]
Let's start a new life from the darkness
從黑暗中開始新人生吧
Until the light reveals the end
直到光明照耀終焉之日
Sinister faces, growing curses
邪惡的面孔，孳生的詛咒
This is my last war
這是我的最後一戰

[Chorus]
La-La-La-La-La vida sola vi-vivirás

即使一個人也要活下去
(Angels playing disguise)
（天使偽裝著）
La vida sola vivirás
即使一個人也要活下去
(With devil's faces)
（裝扮成惡魔的臉孔）
La vida sola vivirás
即使一個人也要活下去
(Children cling to their coins)
（小孩死守著他們的硬幣）
Justice! Justice! La vivida
正義！正義！活下去吧
(Squeezing out their wisdom)
（絞盡他們的腦汁）
La-La-La-La-La vida sola vivirás
即使一個人也要活下去
(Angels planning disguise)
（天使計畫著偽裝）
La vida sola vivirás (Justice, justice)
即使一個人也要活下去
(With devil's faces)
（裝扮成惡魔的臉孔）
La vida sola vivirás
即使一個人也要活下去
(Children cling onto their)
（孩子緊緊守護著）
Justice! Justice! La vivida
正義！正義！活下去吧
(Very last coins)
（僅存的硬幣）

[Verse 2]
Destruction and regeneration
破壞與重生
You are the real enemy
你才是真正的敵人
(Justice! Justice! La vivida)
（正義！正義！活下去啊）

[Outro]
War
戰爭
(My) War
（我的）戰爭
(My) War
（我的）戰爭
Monster, monster, monster, monster
怪物、怪物、怪物、怪物

女巨人捉走艾倫，然後艾倫比兵長救返。點解女巨人嗰時會喊？

返唔到屋企見老豆

同意，完全追唔切
btw過多兩日又新一集～～

一路返工一路追post

好緊張
日日聽巨人歌已經持續左一年幾兩年
要完真係好唔捨得

亞洲人髮質都好唔同
有人硬啲有人柔啲

呢個po最好睇係睇人爆

Ifc見啦唉

爆乜

Op中間乜乜devil face個段 我睇住歌詞都跟唔到佢唱到邊到 淨係聽到lavivivida

每次趕deadline嗰陣都會聽巨人ost熱血沸騰一陣先

唉癲到前排想紋身唔知紋咩
開始知自己想紋咩 就係巨人

劇透

又loop

變個進巨係背脊

巴打有冇睇#281

睇啲人比人劇透好正

想炸手
我果行可以紋身

屌你老母又嚟

紋*

巨人紋落手咪好細隻

臉上面紋d巨人紋

有機會隊多你兩刀先

智慧巨人幾時出場

屌 幾欣賞佢思路
我第一次睇都心諗咁型棍邊個黎

自由之翼

所以諗下先
如果見到一定要相認
大家都係艾族人

終極武器
人類既希望

團長巴你好狗
想我做你擋箭牌

仲有智慧巨人 真心佩服

你條仆街真係要dum你落屎坑

成班仆街仔一次過出晒嚟

我屌晒你地老母

前排拎千鶴d化妝品畫
畫完比佢屌
睇到動畫迷成咁 癲癲地
我：

笑死呢個

笑死真係

Bin c 都推幾個Po

想知九大巨人中係咪得智慧巨人有智慧

請尊重🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

車巨

有時係佢屋企聽歌
一播到name of love 曉之鎮魂曲果d
唔洗兩秒即喊

紋身真係諗清諗楚啊
第日後悔

屌
尊重🙏🏻🙏🏻🙏🏻

我意思係諗清諗楚紋啲乜落去

留名

其他都無腦？快啲講唔怕劇透

所以諗左好多年都無郁手 起碼56年
我係嗰啲食燒賣定魚蛋都諗好撚耐嗰啲人

紋智慧巨人囉睇pv都幾型

死唔去

可以用魔法

Ok

智巨到底有腦定無腦

嚇死依為你成70歲

笑撚左

無了 得返7-8年命

和也你依家仲會唔會每晚諗住麻美打J

56年

無啦
（有全都想屌 麻美呢d臭西唔屌唔鬆化）

有咗千鶴BB都唔識得珍惜

晚晚睇住我嫁

過一兩年你都對巨人冇乜feel然後勁後悔
我諗啲紋身師父見得多哩啲case

應該會 所以我仲係白豬黎

你得張poster仲好意思話自己係人地老公

唔夠其他大佬打

買BD送嘅drama cd唔包艾倫-阿明-女王個個故有啲可惜
不過個故仔冇咁重cp感

上面條友真係仆街黎
唔知咩心態

#877劇透啊屌
動畫黨走啊

#877 唔係講笑架屌

緊要！動畫黨記住skip咗#877！！

洗走佢啊屌

我睇咗。。。

哇我屌你老母

即pin啊樓主

屌。

今鋪真係奶野

今次真係要去ifc

仲有動畫黨咪撚開圖片模式

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

岩岩睇完第一集
鎧巨係死左?
咁條友咪無得繼承

點算

來世再見啦

冇事啦
你都唔知咩事
不過快啲block咗佢先

都唔驚既....你都唔知係因咩事

我頭先click咗張圖

唉屌

會唔會太樂觀

希望菠蘿油巴同今日新入黎個兩位巴打避到....

你睇到但你都唔知係咩事
所以冇乜嘢，放心

屎眼巴

Cls果粒核彈黎

唉 我都估到

萊納邊有咁易死

ifc等你

嘩屌 一入黎岩岩好係876個位

樓主又救左我

你唔會估到係因為咩事真心你點估你都唔會估得中
信我
所以冇事

唉屌 你就好

就快爆post
希望動畫黨唔好追post

唯一慶幸係今次屎眼巴今次第一時間真心提你地

開左圖片手動模式先

唔知咩心態 特登

冇野冇野，你唔會知咩事嘅，萊納巴冇咁易死

冇啦 今次真係奶野 食到正一正

我已經一日入得一兩次都差d中招 太危險啦呢度

圖嚟，記住唔好睇啲圖

我不嬲好人黎

遲咗 救唔到我

咩圖片手動模式 唔明

一追番Po就見炸彈
刺激喇今次
但係都冇#210咁教科書

真係架冇呃你
放心

屎眼巴如果你早幾分鐘就好

收到
都係潛番水算

其實好難
除非一入黎係由最底碌上去
好難睇到啲警告

今次真係玩完

屌你老味 條友仲要開過post真心吹奏巨人
呢d人究竟係乜野心態 學咩人欣賞作品

是咪要迫我睇漫畫 唉屌

真係冇事，放心，成日啲人打交都受傷，hanji 都傷咁多次係咪

連登設定果度
以後要禁一下先會load圖

係囉我對個名有印象，佢應該都真心鐘意喎

打交傷有幾奇
同埋你真係唔會知係因咩事，冇人會估到
所以你真係唔洗咁緊張

好少見屎眼巴咁熱心惻隱之心都出埋黎

剩係睇咗部馬車洗唔洗排ifc

睇唔到個人都冇野啦

我都知咩事啦

淨係馬車姐? 仲有冇其他野

你唔會估到佢因咩事咁樣
真架比吓面信吓我啦

你唔會估度㗎，唔好緊張

真係咩？

用緊web not app

果個角色未出過場過喎你點知做咩

唔好呃我啦
嗰個擺明

我吹奏巨人係因為覺得創哥最想比人睇既就係馬萊篇但偏偏好多人因為速食棄左 佢老母呢d撚樣仲係到倒米

痴撚線
接近團滅

真
應該冇一個讀者會估到
絕對唔係你諗緊嗰啲咩‘瑪雷炸到佢咁’依啲濕碎嘢

玩完了

#877

屌你仲講個
字

#877都講咗炸啦

唔係
都話你一定唔會諗到所以真係放心啦

新人物黎 放心

華田巴唔好呃我啦

被tk

依樣唔答你
總之唔洗咁擔心啦

唔撚知唔答你
自己睇埋落去

今次連屎眼巴都咁認真 肯定係大鑊野嚟

信佢啦萊納巴 創哥幾時有咁簡單過

屌呃你做咩

究竟乜撚野心態
你係鍾意一套作品嘅點會走去劇透其他都鍾意睇嘅人
痴撚線有病唔該睇醫生

唔係，你唔會諗度喇，嗰啲野前面一對未出現過嘅伏線

咪係囉你係咪咁睇少創哥
你諗到嘅嘢作點會諗唔到
咁普遍嘅嘢佢一定唔會寫

快推爆

一齊檢舉個comment啦
等連仔刪佢comment

推

又中分

巴打你都奶咗野呀？

你ok既避到張圖最緊要
你放心開黎睇 4重比你

講講吓髮型都要劇透人
好撚嘢

係咪架

剩係睇咗啲圖

唉屌講咗咁耐都唔信咁都冇計

佢淨係放咗圖咋嘛 睇咗圖咪即係奶咗野

劇透撚死全家

唔係呀
我想信 但係見屎眼巴都咁認真睇嚟真係好大鑊

好似見到有字

樓主下個po係標題叫人唔好入返黎哩個po
我地推爆佢封印哩個po

所有事嘅伏筆都未出現，你放心啦冇事㗎，未及得上#210

你條賤種全家做雞日日俾支那狗屌

我地一齊講出返去
等聽朝啲人一入黎就出返去哩個po

都話冇事
你都唔知前因後果，前面一大堆依家未講嘅嘢
你唔知咩事根本唔會影響觀賞感受
所以真嘅唔洗擔心咁多

其實係 係咗啲圖都覺得冇乜嘢

動畫黨全面退場

上面有劇透
出返去啊

但係